真係好撚想割左個下鼻甲佢 屌！

岩岩用電筒照下個鼻
下鼻甲腫撚到仆街
搞到個鼻塞撚哂
d鼻涕又呻唔到出黎 搞到倒流
引致喉嚨長期多痰
用口呼吸 朝朝個喉嚨乾到仆街
有無巴打試過割 係咪好快又打回原形？

有無試過洗鼻

割左四個月 無生返出黎的情況

你不如睇睇醫生會唔會有埋鼻中隔問題？

點樣洗？
有無產品可以洗鼻

應該無 我google睇d相唔同
我係過敏性鼻炎

一樣，本身鼻塞左廿幾年，用口抖氣，成日好易感冒同喉嚨乾到痛，半年前做左鼻中隔同下鼻甲手術，宜家通到仆街，發現原來兩邊鼻窿都有氣入係咁爽

好撚爽
巴打做左幾錢？
做完會唔會痛到仆街 係咪微創個隻

做完洗唔洗訓一晚醫院？

公院做，賣單<$500
但呢次經驗令我以後唔會再返政府做
有錢一定要去私院

諗返起留院兩日 抆返兩條fu料出黎就...

萬寧有，用鹽水洗

個時術後唔夠24小時條垃圾醫生就監粗抆我條敷料出黎想趕我出院，結果好似噴泉咁流左成個鐘血，止唔到血，成個鼻同口都係血，個下真係幾驚休克死左

上網搵唔到私家微創大約幾錢

生理鹽水 自己google啦仆街
成本唔使30蚊

醫生叫我做
上網睇過
好驚個鼻會塌

有冇邊位醫生好？

會架咩

有無巴打做過鼻中隔個手術
大概幾錢？之前睇專科醫生話我鼻中隔歪咗，要做手術
唔喺就會好似宜加咁經常鼻竇炎

去私家埋單要2-3 皮呢
但摙氣通爽，瞓得好，脾氣都好啲
牙又無咁乾，少啲咳同半夜醒

2 3皮

個個唔同
我睇嘉賓13/F X文圻
手勢好 ，唔痛 都無抽出咩嘢再爆缸咁，係一兩星期後呻返條血條出嚟。原來係傷口癄
，價要問下佢，我果次埋單近3 皮
公司有保險，差唔多包晒。

但佢好小心診證照曬，問清楚你先建議你可以考慮做。不過有人會覺佢唔爽快。

人夾人。

呢到有巴打做過類似有睇過其他耳鼻喉專科，可以等佢地答 。

淨係鼻下甲微創幾錢到

係咪可以用微波整細個下鼻甲？

睇公司保險再同醫生夾啦
我成日都係咁做

7年前洗左5萬幾做下鼻甲微創手術
如果比我簡多次我一定唔會做，依d慢性鼻病睇中醫先係正途

好難搵間好既中醫

諗住復活節/暑假會做 個鼻中膈本身都彎

建議想做下鼻甲手術既巴絲打google空鼻症先
依個問題醫生好少講

ok 唔割了

點解 有後遺症？

唔好做 一兩年後又會厚返 我就是例子

x2
睇下中醫 食下抗敏藥

做左 三萬幾
係通番好多無咁易頭痛
但左邊個鼻lon 唔係完全通曬（右邊正常）
我都唔知係咪醫生手勢唔好定點

做過下鼻甲加鼻中隔，半年就打回原形

1係治標不治本 因為慢性鼻病既本質係因為你既五臟六腑出問題而通過鼻部發作出黎，所以用手術/西藥/噴鼻黎醫治的話好多時只係短期有效，一停用或者冇幾耐之後就會返發，因為問題既重點根本唔係鼻度

2係空鼻症問題，有興趣可以google睇下

睇專科話我鼻骨咩埋一邊，但我唔敢磨鼻骨

想睇下你地割完成效會點
我十至廿年鼻敏感用中醫方法清乾淨曬
無服用任何中藥

鼻下甲 + 鼻中隔成形 + 切埋扁桃腺 6萬無反彈

細個鼻竇炎嚴重到老母帶我睇西醫
狂噴狂食啲收鼻水既藥都沒用

之前塞到心跳加速 好彩有保險

用咩方法

究竟幾時先會有一食就醫好敏感既藥

我有幾粒大既鼻息肉

值得一割，上年7月割左，舒服好多。係侵會割，護士好溫柔

keep住每日艾炙一兩個穴位半個鐘，持續左幾個星期
不過唔好聽我講完就走去買艾條亂咁燒自己
唔一定work,只係我個病因乎合,進行治療先咁順利。
詳細就請教下你信得過既中醫
唔鼓勵亂咁試

Btw我都是讀中醫

公立做 訓一晚出院 手勢幾好 係抽出黎果陣差少少暈

唔會做既原因係？

公立做要排幾多年？

半

我果個醫生其實個人幾好
但我都好認同佢係好用力地扯出黎
一扯出黎果下成盤係血 仲多過成個經期的血
我都流左個幾鐘

我好似是手術後兩天才抆 未抆果時一邊眼狂標眼水
食野飲野吞果下 會好似浸親咁 （好難形容）
本身帶左部ipad入去煲劇 但完全無心機去睇 同打機

其實同洗傷口果種 一包包 粉紅色 果隻有唔同
果時我做完手術以為是用果隻
一個星期後返去覆診
醫生叫我唔好用果隻
佢話 用食鹽 和暖水 撈埋就可以

咁快？

點排期？ 第一步去睇門診 ？

我是無扁左 但頭幾個月個鼻骨會有少少痛 同唔硬
要注意唔好比人掂個鼻

我睇公立的

專科好似好貴？
我做過 但是是因為我有邊長期塞左
所以我叫專科寫紙比我排公立
去瑪麗排左年半就做得

我睇完中醫好左

邊位中醫

應該個個都唔會差好遠
試左先

一樣，彎曲肥大

我宜家都鼻水倒流緊
個鼻定期有一邊會塞左

用洗鼻器+噴類固醇已經可以搞掂你個問題

食少劑量類固純+消腫藥之後兩個鐘再噴鼻藥 一個月左右應該有改善

諗住聽日去買

呢隻唔可以長期用, 最多連用5定7日

之前冇睇Instruction, 用左兩星期....一停會重辛苦

sor 睇錯左, 以為係安鼻靈通鼻果

笑撚死 反覆發炎既組織用中醫醫

係 呢隻係生理鹽水 可長用
通鼻個隻唔買啦 好似話副作用好勁
我應該買埋鼻眼靈

好彩我醫生識得留

Google 鼻週期
係唔會兩邊一齊通哂

我噴極都冇用 因為入面結構性問題

同路人
完全一樣

我兒科轉去睇

點解仲有咁多人用安鼻x?
記得o個陣睇私家醫生話用呢d 標榜無類固既藥物 長期用會令鼻甲硬化 噴幾多藥都消唔到腫 佢叫我如果用噴霧要用有類固的

我自己2年前就做私家 訓左2晚醫院 無記錯好似54000 不過自己公司保險差唔多cover 晒 我自己覺得應該做 因為我自己以前係一到夜晚 又或者進出冷氣地方就會鼻塞 有時噴霧都無用消唔到腫 夜晚要用口呼氣 朝早喉嚨又乾又痛

但做左2年 誇張d講句 我未試過有一日鼻塞 好撚爽

唔做就鼻塞
做咗就空鼻症抑鬱

做手術只係治標
最好都係由環境方面著手